徵收一部i8plus 64 金色

如標題